有無人記得以前有個post: 黑絲淫賤cosplay＠觀塘海濱公園, 已經證實流出相係樓主

條友已經比連登ban左
只係補post

佢youtube
件衫一樣